夾 Nintendo Switch Online Family Plan

夾 Nintendo Switch Online Family Plan , 留TG

如果要買澳洲個voucher 係咪keep住都要有membership?

【4月4日更新】Nintendo似乎對澳洲eShop實施禁海外信用卡購物，因為大家未能在澳洲eShop綁定或使用香港信用卡。幸而，日本eShop暫時都未有如此限制，如果大家想購買2 game vouchers，仍然可以選擇日本eShop來購買，轉換地區方法一樣。

要係Member 先可以買到vouchers

我見佢有free trial 諗住買完就算

free trail 都買唔到 2 games voucher

你買30日, 要30日內 用張vouchers

唔知係咪我撳咗free trial, 佢要7日後先開始我個membership。。。如果依加join family plan解唔解決到

應該可以
不過加入我們 ,都係$40HKD 一年
你跟住買再Vouchers

滿
感謝支持